Hello Goodbye 1997 電子書公開！！

Hello Goodbye 1997 電子書公開!!

之前有讀者問本書重有冇得買? 首先好多謝各位厚愛, 不過本書舊年已經清咗倉喇。所以諗諗下不如以電子版形式公開, 但係由於電子版同當初印刷版一樣, 無奈亦都有相同嘅「編輯內容錯誤」(可在下邊第2條Link download), 講聲唔好意思先。

另外, 對於各位讀者朋友欣賞拙作, 身為著者係好開心, 歡迎引用及轉載, 但係都同時希望能夠尊重知識產權, 引用嗰時加返credits, 多謝諒解同支持 。

Hello Goodbye 1997 電子書:

編輯內容錯誤改正:

#香港史
#電子書
#大英帝國
#香港文化
#殖民地
#九七

留名

支持本土出版

推

支持！